Ahoj Tomáši, už jsem dlouho nedostavala e-mail od Tobe. Děkuju za Tvou odpověď. Doufám, že se máš dobře. Mám radost, že se setkám s Tebou. Už mám velký plán na svou dovolenou. Praha je jedno z nejstarších a nejkrásnějších měst Evropy a líbí se mi moc. Proto kdybych měla společníka, chtěla bych navštívit nejznamější místa Prahy. Nejdřív šla bych do Nového města a prohlízila bych Václavské náměstí, sochu svatého Václava a Národní muzeum. Chcí jít uvnítř, koupíš nám vstupenky? Pak půjdeme na Staroměstské náměstí, tam uvidím znamý orloj. Dála přejdeme přes Karlův most a na levém břehu Vltavy navštívíme Pražský hrad. Taky jsem mnoho slyšala o národních českých jídlech. Chci si zkusit smažený sýr a jít do nějaku kavárny. Už se brzy uvidíme. Měj se hezky. Eva
